屌老母、愛蛇痴線架、又令廠迷重撚爭標感覺

對上一次已經係歐霸決賽
話咁快又有
好撚過件死老坑多多聲

其實咁多年都最強之人已在陣
年年咪又係4大雞胸
習慣就好

邊個教波呀而家
仲講舊屎

d迷雲黨全部死哂

前場三叉戟

愛蛇攞十冠王都照反

上年都係

過到鏝同利先講啦

下星期對利贏埋
睇下仲有咩野講

兩場就打飛機

Lm季己bin c

尾

過到聖誕快車

聖誕冠軍阿仙奴

踢左兩場已經開始打飛機

贏兩隊垃圾都打飛機
肉唔肉酸d

已經feel到今季無前四

利申妓

樓主第一年睇阿狗？

年年都係聖誕後收皮架啦

上年都係 杜利拉踢左頭幾場就白簡迪
班阿狗周圍撩交打，一過左聖誕潛到落地核

假阿迷

輸左先黎打?
做球迷唔出黎j
想日日深潛?

屌你古一招呢？
仲話血洗晏飛路

爭標

今年有大衛雷斯
唔洗再用炸彈梅斯達菲

愛蛇勁到
輸小左2球
迷愛了

系

雷斯好似仲炸彈過梅斯達菲

爭標感覺仲係唔係度

完左季?

問下仲有冇感覺啫

靚問

有

樓上猁狗

認真 琴晚直頭係潰不成軍喎…

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐡又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！
港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->青怡廣場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->啟豐商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->置樂商場)

香港人撐香港人
可入去行街，去厠所，但唔可以消費

之後全部英超隊都識點打

連解圍都做唔到
不過利記多年以嚟都係老鼠拉龜所以先咁遲第一球

好誇張 直情傳唔到俾自己人

Pepe 幾有希望

冠軍級中堅大衛雷斯爭標希望

Yes

愛sir好野

反雲注定失敗

愛蛇返鄉下啦

比返雲加教啦